網上行 強行迫人續約？

小弟因爲on9連續冇交兩期網上月費，咁理所當然被人停左，咁之後就補交返，打電話就要求重新接駁。

不過個staff同我講要續約多兩年約先可以幫你接返，我心諗有冇咁樣迫我續約，唔續就冇🉐️用

（利申：約下年一月到期，1000M光纖寬頻）

打多次，換另一個staff接，可能會有唔同結果

一樣，照稿讀

咁撚柒癡線？
用緊
hkbn已經係屎...
呢舊今次又宣揚自己點臭法？

唔好同佢續 睇下街站邊個sales順眼問價先

唔續好似當你違約

約黎講香港好似大部份係咁？
定可能會有d重新接駁費果d
唔續就要俾
續就唔駛俾

自己唔比錢有咩好怪因為佢呢啲已經停左你之前張單，而張單terminate左改唔到野,要起過張新冇得追番舊約淨低既日子